想問下大家 ikea新出嗰隻rs400 係咪即係等於r7000p呢？

新手咩都唔識買唔買得過？

係netgear至真， 打錯咗ikea唔好意思🙏🏻

Since the specs are so similar, this device is presumed to be internally identical to the Netgear R7000P.

即係兩部一樣？

可以咁講
你可以入條link個網search r7000p做個比較
兩部個spec係一樣 (如果無睇錯)

唔該曬！
咁即係買返r7000p 咪得囉， 點解佢要出過一部改左名呢？

唔知
但唔好買r7000p，隔籬router post有講r7000p係伏嘢嚟

搵唔到講點樣伏， 可唔可以話畀我知啦？